【警世】唔好開心過頭！！

大炒建制派開心可以理解
其實今次係慘勝
用我地手足換番黎

我地要嘅係
五大訴求 缺一不可

敬請開心過後
重新投入運動
尤其係非建制派

自推
五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

612 721 831 101

五大訴求 缺一不可！

區選只係支線
仲有主線要做
制度入面係爭取唔到雙普選架！

情況仍然嚴峻

係
今日可以盡情唱歌黃色經濟圈開party羞辱藍絲
但聽日好歸位

唔好陶醉一時民意彰顯 我哋要嘅係公義嘅彰顯！

五大訴求！決一不可！

搞掂副線任務only，仲有主線任務。
大家更加要醒醒定定，我唔排除政府會使橫手。